# Виджеты

Виджет – это маленькая программа, которая выполняет ту или иную функцию.
На момент написания документа присутствуют 2 вида виджета:
- ЭЦП/СМС;
- Кнопка.

<center> <img src="030_pics/Widgets.png"> </center>